---
title: Rubrik Cermin 
date: 2012-09-28
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-September_28_2012_-_Cermin_1.jpg](/uploads/200px-September_28_2012_-_Cermin_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-September_28_2012_-_Cermin_3.jpg](/uploads/200px-September_28_2012_-_Cermin_3.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Cermin 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Thien Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thien Kusna)
* [Leni Desinah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Leni Desinah)

**Ringkasan**  
* Rubrik Cermin dengan tema Hak anak, pembicara: leni desinah, aktivis anak dari Sanggar Anak Harapan
